讓更多中國人了解事實事相，對我地係輿論戰有好大幫助

我發覺愈來愈多大陸人會主動用fb 同tg 了解香港發生咩事
當然有大部分係打手，但我相信有少部分係真係想知
我覺得文宣可以係TG作為第一個試點，係各種大陸群邀請D 相對正常既人一齊討論

我指既討論 係內地同香港媒體既報道手法，用圖用片去話比佢地事實既真相
我地可以交換相，睇下主要媒體講咩，偏差有幾大
負責宣傳既香港朋友唔好一味講粗口..然後話共產黨唔比用fb tg等等.呢D 係唔會有成效

你可能會問，有用咩 ，咁多人比人洗腦 ，講黎晒氣
我會答，正因為內地媒體用慣常洗腦方法，所以佢地完全睇唔到事實既一面，誘導全部大陸人將錯誤推晒係我地呢邊

我地要既...唔係即時改變佢地，而係慢慢為佢地帶黎思想上既衝擊，希望對佢地平時睇緊紅媒提出質疑。即使只能改變到少數個大陸人，都已經對我地打輿論戰有好大幫助。

知己知彼，百戰百勝

有冇文宣可以列出中國紅媒同香港媒體既報道手法嗎?
由6月開始發生既種種大事都可以

光復香港，時代革命

自推

睇完我更加buy勇武派打佢老母

各有各做

開放式討論
冇絕對既岩同唔岩

。转载自微信朋友圈⚠️ 大陆人来香港撑警、搞医院和医护我是十分支持，只不过不要把你们的行动影响别人的生活。刚刚我whats app一个朋友恭敬他妻子生了女儿，但是他给我只是一个黑暗的回复，他说他老婆今天下午一个人救护车准时到达接他老婆，然后在A&E门口crowd jam 45分钟才到产房。医生告诉他们 你们女儿严重脑缺氧，大量脑细胞死亡，可能日后会有点问题。有点问题即系傻？我只可以打一个长途电话安慰他。希望撑警的大陆人放弃你的自私，有问题可否用其他方法申诉？例如到天安门广场

但係佢哋身為大陸人
人身安全受到好大威脅
啲翻牆公司全部同大陸有連繫
比大陸知道佢哋好L大獲

每個人都有種偷窺既慾望 渴望睇到其他人睇唔到既野 由此得到優越感
「我是一個知道真相的人，其他都只是被欺騙的愚人。」

推

岩呀 我都擔心呢樣

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

p

開過資訊群好d

push
有冇中國文宣組

推撚爆

我是護旗手

今日見到微博查得咁嚴謹
我覺得從呢方面著手

push

文宣戰將會係下一個階段既主力戰場

ppp

光復香港 時代革命

輕輕推

輿論戰會影響全盤戰局